[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (395)

想試下比人派

PISH

我

慢

Bot

Reported bot

希望唔好走我數 我真係真金白銀買

烏雞gogogo

又係你

派我啦

No goal玩下

有興趣購入嗎

Goal

你有系統自動回覆1001?

-3c快手

有冇咁快

保特重心 主ng

烏茲別克 20分 3c會唔會有困難

入多粒全格

烏G好驚入唔到

又係你開

重心

繼續細角呀

比利時x葡萄牙

想搵兩餐姐...

算你知機，但烏g你好開上盤喇唔係我都唔放返你老母你家姐細妹出黎架

俾多球烏g

3c

一野補個和先

G持

香港冇得買

無入波啦

烏雞入多球

Hi fat

-3c

不了

唉傻閪馬會死都唔開香港既盤

快撚d刷角啦屌

無人跟 有超重心私食算

好人好者買角球 仲要買S

wtsapp me

買左上盤又覺得佢no goal

冰封角到完場

見到了

烏雞開始臥草

咁要跟了 原來係超重心 挽留保特

想gun

屌3c呢

最緊要開到先

全格得唔得

2分鐘...

半場就買左主勝主fg

ME有理

我跟啊

Ccccc

烏茲別克唔想番到屋企睇到屋企女人下體流白汁就2:0 10c

包爺毒男是油cup子 check pls

8ccc

快2:0

無我將男

將男提款果到請我食包營多OK?

-2c 快撚d

算你知機，但烏g你好開全格上盤喇唔係我都唔放返你老母你家姐細妹出黎架

唔好再刷c喇

唉

炒左毒男賠

要

咁3-0

比多2個c黎先

-2c

ok

派me?😍

咁我ALLIN了

買左9.5大 兄弟集氣 屌2c出黎

Hi

8c

有冇人打救我，頭先仆街e朗佬冇ng

屌 以為南韓 讓球主客和係 讓1球

G持 快刷角

集氣

比多2c⼃⼀⼁⼃⼂⼃乛⼃⼃

兄弟集集氣食全格

快小小比多兩屍

刷角 刷角

9.5s練心臟

美斯要停4場

角球不賭了

橙皮補上
請email ac至
Ktsingsing@gmail.com

買角大的人 我祝福你地~~

角s呢

今日d角全大

Here bro

客隊幫手刷啦仆街:

屌你老母烏雞快撚d入波啦仆街

角小

停c 卡塔爾追和

角大加油

不了 要買iPhone
鳥g全格派u吧

屌你

我呢

烏雞無全格 入你老母

Cccccc

HOBALL

ccccccccccccccccccccccc

10c啊 我屌你兩隊老母家姐細妹

澳洲
澳洲 9.5
日本 9.5
敘利亞 1.5/2
伊朗 2.5s
烏滋別克 -0.5/-1
比利時 -0/0.5
徳國u21 -0/0.5
沙地阿拉伯 -0.5/-1
意大利 0
厄瓜多爾 -0/0.5
洪都拉斯 0
美國 -0/0.5
秘魯 0

召喚高蛇

玩角玩到損手爛腳了 今日

good

烏G快上
BTW有錢

角球是魔鬼

快撚d連c

好多都同曬路

Ar b我呢

9.5角大

+1祝羊

主ng

下次吧 剛輸了1千角細

烏仔頂住

全LIHkG一齊win 馬會了

祝福埋你

佐敦你唔好

桂子

買埋比我~~

下定內定你同保持
今次佢地抽中

燈一燈你地，買1:0
2:0

攬炒先

有c未

得番10分炸快2c

姐係唔派我啦？

主

屌你老母入波啦烏雞

最後13分鐘 兩隊都唔想見老母？ 仲唔撚刷角 仲有你啊烏g 同我入多粒啊

驚你有牙阿 怕你燈唔死咋

學e朗咁no goal ok?

烏雞快入

黑單有上水呀

法蘭克西巴打 已SEND EMAIL

角呀屌你快刷刷刷

咁要出水了

今日我燈力強勁!

烏g你好開全格上盤喇唔係我都唔放返你老母你家姐細妹出黎架，我又掛住你老婆喇

佢果個好似係太陽巴打先我頂上

烏雞比多粒追數啦 比垃圾韓仔輸尻曬

派
中國走盤派橙皮
澳洲2.5細派你

得10分鐘啊 入波啦烏茲別克

入波好喇唔好刷c喇

求下烏G比多粒將男

刷c啦屌

入波啦 卡塔爾

C呀換乜9人

有冇抽中我

sent email

我跳緊舞 入波啦

為加強燈力再補一注

係勁

入呀 主主主主主

光總

出到解圍咁

無角球踢乜野波呀

頂住1:0

gchi

烏雞屌多粒

快啦

入波啊屌你老母 c啊 屌你全家

2-0呀屌你 快撚d啦 唔識入波學咩人踢波呀

角球黨

刷角入波

比全格

入波啦唔好c呀

快手入多粒啦

角呢？屌你老母刷啦

隊隊都入完就收韁 點賭呀你老母西

角球？不了

同路

屌

1:1

好似1:1?

卡塔爾爭d

對面客隊做乜撚野呀

又有手腳撞我ac

offside wo

Cccccccc

屌你老母臭閪

Fake?

差啲燈到

都話你燈唔死

offside

Fake

FAKE GOAL 主入唔該

似fake

邊撚個 咁得閒

唔好呀 上盤呀

屌你啊 球探又想嚇尻我

C呢

差d燈死 屌你老母

差啲

Fake完主入

嚇死哥哥咩

烏雞入波呀屌你老母臭閪

Fake 完對家入呀b

Btw驚左

嚇死

梅林牌個名好熟

屌 好彩啫

我100%炒 未驚過

光總有冇事 通常撞我會撞埋你

希望1-0

香港贏波派1個100

嚇死寶寶了

FAKE完第二隊入是常識吧

我知邊個

屌 俾你嚇怕了 刷c好了

巴塞晉級派三千

Lm

午餐肉手足

嘩屌 我個no goal仲頂得住

例如 ？

輸到灰咗，而家再補一注同你地攬炒

ln

22

無事

Ccccccccccc

主隊會入

lm

烏雞快全格

入波未呀屌你

-2

無C唉

整多球啦

Ccccccc

主隊入多粒呀

👶👶

Varane 第一 如果香港贏就派Varane 100

🤓

烏 快d入多粒啦

咁都冇角

入未呀烏雞

快小小角

5怪得之 黑名單請你一定要出動

卡㙮又爭d

10c 快啦

烏雞 醒少少入多粒啦

解圍中眉冇c

烏入多粒啦屌

烏狗班賤種dum完波鐘未

頂實

LM

午餐肉

2&b支持了

無C學咩人踢波

繼續8c呀

梅毒牌又上水啦?

鳥雞屌多粒

下下都1-0 點玩

C啊屌你老母

我凍雲牌

9c

烏雞上

今晚既劇本 本0全1
爽食

1c啊屌你老母

連c

-1-1

唔好補時啊 快啲反屋企屌老波好過啦

Me

派左啦

比多C呀老未

頂住9.5s

10未

入波啦烏雞

烏g守到都偷笑 比人猛攻

當我怕咗你地啦 1c幫我搞搞佢啦

快d補五分鐘

比多c

掛撚住乞$

我要2-0呀

10c唔撚該.-1ccccccccccccccccc

屌你老味玩中位數9個

角呀屌你 快

有找數 希望唔好有手足誤會佢走數

插水訓地

好好笑呀盧盧

希望冰封角 因為頭先買唔到9.5B

又扮野

-1c

唔好再輸1c

-1

拎刀斬柒佢地 快d10c

加幾耐

好似3

烏雞刷角入波 皆大歡喜

5

快cccccccc

5分鐘

今晚d盤好難賭

補夠10分啦

最後5min訓左身冇入球

1C1C

扮傷

補5角s jump

跟上場劇本啦,補時比多1c

屌插水累人累物拖時間

俾多球

又5分鐘

快撚d刷角

又訓完場

刷角入波完美劇本

2-0求你

上場補時先輸 今場唔通

全世界爭一角咁撚齊心?

頂住

就係咁撚齊心

客隊快刷角

係

唔識咩來

全格全格

C

好耐冇行乞，想問丐幫幫主係冰個

澳門入未

希望烏G比多球將男

卡塔爾返去含撚啦

12點個2場有咩高見

望住時間一分一秒過 差一角好難受

2-0呀仆街烏雞

1角啊 我屌你老母

豉油專家 反CUP子 黑名單 三大天王

支持波台大佬贏多d經費

角呀屌你老母

俾多c咁多位手足啦

2.5大波 2X1

@反cup子

支持

比多角

我屌你老母 1角啊死臭烏

比多1角啦屌你老母!

飛已補 客主入我都唔撚驚

我淨係知我個ac俾人撞左十幾次

白衫咩隊黎屌佢老母

回後做乜撚野呀屌

和呢

我要全格呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

變身仔渣ga，明明以前係長老

個c同上場一樣 補時-1

完啦

1個都唔撚俾 你老母臭

比多個角呀

好難受 -1角

盧蛇

米挽-.-

衰手多 買乜野盤

唔怪得同豉油齊名

補左和，咪唔驚客入波

買600$ 輸一角 日本狗個場 已冇感覺

one more c

10C 未呀

烏G入多粒啦屌

求下你一角

又中位數我屌你老母

放棄

烏G救將男OK?

要完了

我屌你老母

最後30秒 C呀屌你卡塔爾

希0

比多角你地希望有人派我

2-0plz

9c 屌你老母 買左5000$

2-0

完左啦

完

角大黨重創

波台大佬命令烏g立即入波

CCCC

10.5s cashed

盧b次次入黎都撚9me

完 1-0 9C

買左100角大 唔中

大戶

白衫咩撚隊黎屌

今日角大慘敗日

屌垃圾烏 收少一個角大 你老母臭閪

屌9c 去死

1-0FT

將男b我地一條心

9.5s

下盤朱半，9.5s cashed

無全格 屌你老母

ON9 有無咁難叫

你老味 10幾分鐘一C都唔撚屌

贏少少好過無

伊朗讓和x烏茲讓和 收錢

半格都好過冇

今天是波po歷史上最黑暗的一天

goal 24連豬

即場角 不了

兩隊正仆街

小白又撚我

呢場又停c 岩岩果場就爆1c

互撚

今晚開始戒賭了
等聽日美國

黑單好撚癲 比料我

戒角

好橙

講得Ho

奉勸大家 國際友誼波無關痛癢 佢中意開乜都得 小注為妙

玩角始終都係女王西利

一買即刻比人入

說好的不買角呀呀B

無
你=我大佬

下盤又豬

好彩我一早戒角了

唉 小休1小時 打埋個靚J再賭過

ching識賭

冇買 感嘆姐

女王就玩角
角就玩我地
公平咩

仲有4關 上！

姐係點 你呀媽係女人?

自sir近排黑黑地

新人盧仔

搞鳩我做乜

好撚彩..你無做傻事..好撚驚呀

角細黨睇你地羸得幾耐

笑4

ching ho串

惡

呢1個鐘可以度下馬

買角真係心臟病

歡呼聲 歡樂聲 響徹靈霄殿 齊聲恭祝你有個歡樂年

有人派200比我

比利時有同路？

請不要再買角 我買角買到豬好多

益下大家
明天R1 ->滿貫中環
一定有P 進取D買W

好彩有半格收翻

係
連豬四口了
全部買下盤

好驚呀冇刀呀

希望大家都能戒角
將男更加要

俄仔0-0

岩呀 俄仔唔識入波

要呀

澳洲嗰場朱到仆街

堅料既

手足遠離角球

祝你全勝

夠膽購買黑名單服務

買10元比利是試下thx

自從豬到仆街遠離左好耐了

支持 最緊要派我

keep going

隻馬次次都包尾喎Ching

幫我燈比利時

香港[+1.5/2]

將b sick ball🚬

重心香港

支持肥g

鳥豬咁都鳥龍唔到

直屌w🚬🐉

比利時個陣出得邊個

最後200

盧b Ho ball😚

🚭🚭

G持 買了

🙄🙄呢到都禁有冇搞錯牙

笑咩呀笑

南泡俾狗屌

香港w

Fbi

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

阿根廷平半1.7係咪伏

佢on9

追返韓狗果場

西面Ho ball

仲有無人要得番30

買咗一注 玩下

好波

吸煙危害身體

幫我B

要派我 盧蛇 中既話

有無人要新年沖喜套餐🎉🎉

包括: 新年沖喜歌一首
銀桂的祝福一個
銀桂的安慰一個

只需派我💵💵

仲有件衫

買$10看看

1600蚊

咩衫

得一隻?

新郎套裝x1

我地做服務既 最緊要客人滿意

唔鋸牙

光總 我想派你

好彩有人明 驚得自己知

大佬我call齊馬了

亞冠庭無美斯要讓到半球
仲要對玻利維亞

香港

Poba 盧盧識貨

派你100 過哂黑氣比你 爽

好呀

派我啦，老子甚麼鬼都不怕

前題我得番30 求起機再派

可唔可以過十次黑氣俾我

今晚買法國

咩game 跑online?

今晚贏左唔派 追捕你

靚衫靚歌靚早餐

賭五場羊得幾百推好慢

想要晒你一生既黑氣

忘記他~~~~

係，留在彼此的身邊

仲差碌腸腸

Ya baby

唔係瑪奇咩

LFO牙傻b

勁舞團入面既火花呀

mk game

正 game

乞錢買點換靚衫cow女

冇女cow咪話mh (笑)

好似係sd喎

得返4.9 有乜可以做

意大利 讓球主客和 - 客勝
葡萄牙 主勝
愛爾蘭 主勝
劍橋聯 讓球主客和 - 客勝

最後$150 all in

D女爭著同me玩情侶mode

All人妖😳

比利是垃圾陣容

男人黎架

入5.1買俄仔

角小 cashed

美斯好似冇得出

吊牙 仲送左令衫俾佢地

美欺停賽啊

咪踢爆ok...?

C朗呢

咁要買主？

All in ed

傻仔都買比利時啦

比利時大船今晚

10蚊

haha

黑單好波

有冇水?

中左3場半膽巴打抽左未?

冰封上水 唔怪得角細

窮撚唔俾買波牙

劉德華可以由20蚊贏到2500萬我黑名單一樣得

我DLLM

哦

第一個派你

g持

我肥屍一樣得

我跟左 廢事貼飛.買左50比利時

你係第2個

Ok

唔好忘記我.真係有跟50$ 身家黎 陪你推上去

Sleep la 88

Crash out 左10k,留力聯賽推爆佢

支持黑單

肛子又大大力

Cash out

我仲有3注

你夠膽比埋3注 我夠膽跟.

12點串唔串起佢好呢

等今晚 諗緊點玩

必中種子
1. 黑名單
2. 反cup子

要抽了

1. Mr.Reus
2. AlexCC
3. 一心妹妹
4. 巴神婆婆
5. 包皮包
6. 笑到gapgap聲
7. 黑暗炸雞
8. 假蝦唔洗理
9. 9527~
10. 泰達米爾
11. 6ix
12. 淫賤周子瑜
13. 望乜春野
14. 肥傑
15. 仲加啲橙皮添
15. 小短人矮小
16. kanclk
17. choa大哥
18. 懷念天琦
19. 釘板佬
20. Varane
21. 狐迷子(炒飯哥)
22. LucasPerez
23. 明治欣欣杯
24. 朱莉女王
25. 尼馬好波
26. 十柒寶寶
27. 大大腳ban波
28. 敗家裙腳仔
29. 連登小妹
30. 雷神拉
31. 費滋傑羅🔪🐎
32. 我要將你拯救
33. 傻橙🍎
32. 海底撈月
33. 馬會豬💩癲到
34. 強人不需要馬壯
35. 經濟學妹
36. 性誕擼人🎅🏼
37. D女比你地溝晒啦
38. 曼迷子
39. 低頭品菊🌼
40. 力戚袋底
41. 打井狂魔2
42. 兩小無猜
43. 連燈大胃妹
44. 屠柒狗會
45. 蝗蟲死返大陸
46. 抽插當自強

要中我

Me pls

冇我

中我贏成世

無我😫

抽me plz

聽講係200 有錢買盤了

係咪miss左我？

咁長咪quote la

我都無

黑單買左你對家了

YES

miss左我

Hong Kong 🇭🇰

將佢分開20次幫人燈仲好

支持 請你一定要抽中我

支持左你咁耐都冇我.....

請你一定要中我

Lose

反CUP子日日都被派

抽中我就有錢落街買宵野食

我贏硬架喎

俄仔 角大

香港豬緊

我都冇

死返入暗先😅

全格派100

禾呀

1. Mr.Reus
2. AlexCC
3. 一心妹妹
4. 巴神婆婆
5. 包皮包
6. 笑到gapgap聲
7. 黑暗炸雞
8. 假蝦唔洗理
9. 9527~
10. 泰達米爾
11. 6ix
12. 淫賤周子瑜
13. 望乜春野
14. 肥傑
15. 仲加啲橙皮添
15. 小短人矮小
16. kanclk
17. choa大哥
18. 懷念天琦
19. 釘板佬
20. Varane
21. 狐迷子(炒飯哥)
22. LucasPerez
23. 明治欣欣杯
24. 朱莉女王
25. 尼馬好波
26. 十柒寶寶
27. 大大腳ban波
28. 敗家裙腳仔
29. 連登小妹
30. 雷神拉
31. 費滋傑羅🔪🐎
32. 我要將你拯救
33. 傻橙🍎
32. 海底撈月
33. 馬會豬💩癲到
34. 強人不需要馬壯
35. 經濟學妹
36. 性誕擼人🎅🏼
37. D女比你地溝晒啦
38. 曼迷子
39. 低頭品菊🌼
40. 力戚袋底
41. 打井狂魔2
42. 兩小無猜
43. 連燈大胃妹
44. 屠柒狗會
45. 蝗蟲死返大陸
46. 抽插當自強
47. 璿璣
48. 赤城萬葉
49. ❄雪廠妹🌸
50. 追數會員
51. 鄭恩地男朋友
52. 將男🐴👑👶

更新左，抽了，冇嘅繼續支持今晚嘅波

Me too了

無我

祝贏派我

肥基還我血汁錢

點樣

想試下我黑定你黑
輸左就暫停一陣子了

派我

張list有8成人見過 支持

所有巴打全部都要同我中哂

我祝大家買咩贏咩~

香港追和啦

香港國家隊

希望大家今晚全部贏撚曬

如果你贏會唔會派我先

G持!

LM LM

肥基亞冇入選係差咁d

完左場？

俄仔角大最後召集

我贏撚硬

贏先算
呢兩日信心盡失

heajai>英雄輝

有留名都冇我

還我血汗譚

牙媽系女人🙄

我>>>>金仔

咪再quote 條list

不了 心臟負荷唔到

希望中我 中我請西面食屎

兩隊對上一場都西, 點揀.....

比利時角大

跟食屎

希望大家和和氣氣

係~有屎齊齊食

有無比利時陣容

依家留得唔得

無錯

各位好

派我請你食

祝羊 抽me

12點

我係一個好小氣既....

覺覺🐷

神

屌你牙咁都cap

Bin撚死變身仔

46個抽人無我？

中嘅 tg 我：

買比利時角大

又唔中我

有好多cdrom

jump 唔中 西面無得食

希望會略過

抽都無得抽

357邊個黎 其他都少講野

😂😂

Gun

都認得下既~~

香港又朱

357

3 7唔識 5見過~

有無俄佬粉絲

有無比利時同路

咁多位手腳 黎緊幾場買左咩

8邊個黎 唔識喎

香港反cup

強烈要求重抽

抽唔中

豬剩50 想問今晚可以點博？

1：2你勝兼2.5b ok?

幫人燈 跟住等派

可以🤘🏽

我由佐敦巴第二場開始支持都冇份抽

重心
沙特波膽2：1

買客算 戒角

第六場 主 第八主 買主客和2x1 博一博

可以呀

鄭恩地男朋友 係唔係有野想講？ 想狙擊我？

真係要戒戒角

似老俄食半格

俄

我第一場開始支持都唔中

出出黎回應下

好耐未上過黎 留 1200半0:1

有冇比利時陣容？

係唔係有咩誤會？

新仔入波POST,大家好

好勁

仲有無德國u21同路

？

冇狙撃 我覺得冇問題 一買一賣

希望打後全羊

希望手足同我無誤會

派左先可以講野

派500

冇我份

比利時

買左葡萄牙+1

想gun
但唔知係咩質素

add 左 謝巴打

俄羅斯
沙特

俄主勝唔該

俄仔下盤 角大

角大

支持我熱

俄v比 青點睇

Billy go go go

俄下盤

痴線重心俄

gun

依隊比利時，好過平時個隊
平時太多星啦

德國u21盤
俄羅斯大
沙地大
錫菲聯

俄佬 下盤 x U21 大乳房

葡萄牙U21的奇蹟

盤同晒路

不了紫貝今次唔GCHI U

刷角吧

你放頭了

同路 一齊嗌爆佢

開波啦開波啦

買多兩埸

牛津聯
阿根廷

收工

Goalgoalgoal！！！

兩隊鳩猜 角大已死

俄佬唔夠打

俄入pls

1-0

秒入

比利比人秒入

俄羅斯goal -2

yeah

冇錢買 U21半大

黑名單出一出黎

屌比利時做咩。。

咁撚樣望住個波入

屌你老母啊比利時

秒左

比利入番啦屌 又要嗌

下?

Goal!!!

做乜9

信你,給d信念

屌你丫比利時

但會好快比人入番，好似係

比利時................

刷角啦比利時

我都信自己

比利時反cup

比個大波我

刷角入球法

熱身 唔計

下盤頂撚住

刷角先會入波

半和呀

跟得就信.叫番你出黎望住場波點贏

可以買下隊入球了

杯杯杯

希望將男我買完比利時 派我

3.5細又送錢

呀b 加油 祝羊
先訓了 要早起

咁就入左
頂住啊下盤

仆街仲諗住買主

收到

比利時快杯

俄再入唔該

假波?

我買大波的
條3串4中實派

本身真係唔撚信比利時
但係實力,我諗廢極都唔夠老俄掛
點知2分鐘比人入 有冇搞撚錯

俄仔ng

我都訓了

比利時cup啦

個足球台係邊到有得睇？

LM 希望你中

見到賓迪基都唔撚開胃

晚安 祝過關成功

俄妹都搞到班人腳軟啦

黑單好顛
我感到，回來了